[武漢肺炎] 香港成為支那以外確診人數最多嘅地方

仆你個街臭閪林鄭幾時死

Sauce:

新加坡爭氣啲好嗎

日本呢

其實係人都知遲早都係香港
林鄭唔肯封關，啲病毒已經入晒嚟
而家涉及咁多人嗰啲人又再傳俾人，已經停唔到

日本唔計鑽石公主號得廿幾宗

船嗰啲另外計

林鄭條臭閪要同中共共患難, 死一百萬人先

香港市

咁撚近支那
7婆又中門大開
冇撚計

喺遊輪上奶野唔計落日本奧運會搞唔成GG

唔封關都預咗第時會過百

係嗰個邊爐家族一野扯高晒即

一口氣追過星加坡同泰國